F30 328i 要上stage1點改好？

另外有冇師兄放改裝件

Turbo車唔係換風隔同催化再remap就係Stage 1架喇咩
再改硬件已經叫Stage 2啦

budget 幾多先？

40-60k

以為要中至尾 intake 蝦蘇個啲😂

有啲人連呢啲都唔換就 state 1

嗰啲唔知想點

Stage 1其實意思係全原裝車
remap stage 1全原裝車冇問題

其實stage 1/2/3 呢啲定義係邊個定？

外國改裝鋪頭有套餐
Stage 1通常係remap同換啲簡單嘢e.g.風隔
Stage 2換埋生死氣、油咀、火咀...等等, 副偈本身通常唔會有咩改動
再上就間間唔同定義啦, 不過共通點係基本上架車已經唔會適合做daily
鍛遮鍛rod、改cam、換牛、抬波箱...等等

講到尾都係要睇自己想要乜 唔好為改而改

新手想問 假日車想改快啲 應該stage幾停
定係stage1左 就返唔到轉頭

香港用嘅話Turbo車Stage 1好夠
上Stage 2 你就準備第日維修保養好甘，假日車唔值

stage 1會唔會都好傷車？

有幾甘啊？
我有架n55 改哂Intake, intercooler, downpipe , 中尾, charge boost turbo pipe
Stage 2 都冇野煩過

驚就唔好改 原裝都可以冧偈

睇咩車

有啲廠同一副偈本身有更高馬力版本嘅，就冇太大問題

如果副偈本身已經到盡，你再夾硬谷就傷

同埋仲有機會傷埋波箱
(e.g. 乾七DSG就唔該唔好改)

所以真係唔好鳩改

連登鐵律
就咁齋talk，啲車主唔會答你
如果想真實車主分享，只要講咩咩易壞咩咩保養煩，就一定釣到人上嚟講自己經驗

真心想請教師兄

C200 2018年 想上STAGE 1 快小小
但驚上完stage 架車會多病痛 (對上stage無認識)
架車暫時乜事都無
有咩睇法? 定係唔好搞咁多野

C200就換過架車算啦

身邊朋友都係改H車 同AUDI
無人BENZ 所以問下

梗係啦大佬邊有人想快揸C200

發夢打機 因為sport mode左 170 以下都唔洗點比油
但170 -210 呢個位 feel到有些小慢
所以睇下有無得改善下

未夠budget 換c43

通常remap都係谷大boost大扭力
高速部份增長唔算好大
你可以試下搞下生死氣
但係詳細就唔知啦 冇長揸過Benz

笑撚死而家有啲咁嘅terms 上stage
希望大家改車之前做好research 知道自己做緊乜
改車唔同打機唔係改一件零件你就多幾十匹冇嘢煩

首先講吓乜嘢叫做上stage
好多大嘅改裝零件公司好似Cobb AMS bootmod都會提供硬件同埋軟件嘅升級服務

硬件最簡單嘅就好似有intake 死氣 供油系統

依家啲車因為有Turbo改完之後要重新calibrate ecu 先至可以令架車drivable 改完硬件唔郁電腦架車好快就會死引擎

Stage 1 通常都係唔改動原廠零件之下齋升級電腦, 以改善點火時間供油，turbo壓力的情況之下增加馬力同扭力

升級電腦分兩種第一種叫OTS (off the shelf) map, 大部份香港車主都係會用呢種方法升級通常就咁插電腦上載新嘅map去ecu 呢種方法車房唔使有任何電腦調教知識下都可以幫客人做到成本最低

我自己對呢種升級方法好有保留因為每架車嘅機器情況不一樣仲有每個國家嘅燃油質量海拔高度都會令架車對個map有唔同嘅反應

第二種升級方法叫protune 大家係YouTube見到啲車上馬力機又有一條友拎住部電腦喺度tune架車呢種就係protune

我自己對呢種調教方法比較有信心因為一個好嘅tuner 可以實時觀察到你架車嘅反應而作出修改

好似做西裝咁度身訂造就算兩個人同一樣嘅身高同體重佢哋嘅膊頭腰圍粗度都唔同

所以protune 架車會行得順好多